八月十五是中秋

8月15是中秋
今年做過d乜鳩
自己一個on99
閂埋房門玩賓州

好，講得好